萬能key: 黑警會假扮成唔同人

既然嗰個鄧咩炳強都已經承認黑警會假扮成唔同人物，而且全港都知班黑警已經無道德可言

市民絕對有理由相信一切對示威者不利嘅情況都係由假扮嘅警犬造成

自推十連

1

2

3

而家圍個班有幾個似

4

5

6

7

8

9

10

文宣啲狗扮雞蟲
日日去叫雞扮放蛇

推比外媒

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

推 槍口對外

推

文宣：打人搞事個班係臥底
要連埋早幾日個堆臥底現真身既證據

中英文多國語言版

求下你地，唔可以輸！

自推十次

正解